# test_1



## Собираем bond

В данной версии Ubuntu сеть конфигурируется через netplan.
Находим конфигурационный файл в папке /etc/netplan и заменяем его файлом из папке /netplan данного проекта. 
Далее применяем настройки: sudo netplan apply



## Настраиваем порты ssh

Playbook  для ansible находится в папке /ansible

Плейбук изменяет пароль пользователя user1
создает нового пользователя user2

Для изменения порта ssh созданы две задачи 
нужно закоментировать одну из них, в зависимости от того, что нужно 

    - первая меняет порт на 2022
    - вторая меняет порты отдельно для разных интерфейсов. 


## Аналог команды

Для того чтобы перенаправить вывод в текстовый файл можно использовать конструкцию >>
в итоге команда будет выглядеть так:

    pwd >> вывод.txt

